Mai dui fc (seeded team )招人 踢vpl

上季金杯8強重組
Vpl seed 1 team
踢地面唔any

收中場 and 2閘, 新手免問

有意telegram: Argum116

Push